車Cam片證警方說法失實 科大生墮樓前1小時防暴警曾進出停車場

警謊

查警暴 止警謊

講咁多大話 遲早爆

依家成個社會都係cctv ，你有無出現過，真大過一半機會睇得到

Push

正常人應該由721開始已經對班警甴出嘅所有消息冇信過咁濟，信嗰咋大概都係荷蘭叻嗰D 社會垃圾，揀自己想睇嗰D 黎信，又咁啱睇親都係向泯滅人性方向進發嘅野

新家園協會姐係幫大陸人R野班人
無記錯金主係新紅A